（求救！）有隻三個月大嘅唐狗女被差啲俾送中！急要主人！

隻狗bb係某個親戚唔知係邊度執返嚟嘅，話無人領養就會攞返大陸，我同朋友截住咗但無人可以養到佢，而家急需主人！

***********************************************

Hello , 我個名叫湯圓！係隻唐狗女！今年3個月大！醫生話我無病無痛，嚟緊會打第一次針啦，我好活潑好得意，仲好叻添！我學咗幾日就識得去廁所啦，又識得sit，我唔會吠陌生人仲好鍾意同人玩㗎！如果有興趣嘅好心人願意，我可以陪住你，我想搵個負責任嘅主人，做你屋企嘅開心果！

如果有興趣可以聯絡我！或者幫手大大力share！

推

幫推

好得意！

幫推 得意

大家幫下手！我同朋友都受緊長輩壓力，唔頂得幾耐，所以好趕急！有意請聯絡我朋友 （Sally: 6231 9487)，佢而家寄住係我朋友到先。

推 好得意啊

push

呢隻品種係TERRIER?

Push

Tui

有興趣

Tg:awawwawww

識個鬼婆有機會可以幫手暫托，洗唔洗幫你問問？